下星期估市咩環境

下星期一升/跌呢

牛仔5 萬蚊 吾撚諗了

今日跌 所以下星期一升？

高開直上

跌

星期一冇美股影響 升啦

熊仔5萬蚊 吾撚諗了

淡友終於唔洗做雞

將軍咁有信心

訓醒未 未訓醒望下黑期個週末指數先 杜指又跌多500點

升

Hsi weekend 跌穿埋255星期五過夜熊，太易玩了

個個睇升 咁就緊係沽

歐美疫情大爆發，憂經濟衰退
美債息急跌，迫再減息
應該跌到喊

我估升1-200點

好似個個睇跌仲多

跌少過500都偷笑啦
睇下美國先

左手渣正股右手渣熊仔
驚乜

跌到瀨屎

美股最後跌200幾點

減到負利率 銀行貼錢比你買股樓 gogogo

我估唔係升就係跌

25700 wo

-2000

跌到20000先會停

傻仔先會攬住個ig weekend打飛機
都唔知試過無數次weekend跌/升好多
星期一開市即刻還原返晒

有機率升
有機率低

+500

升，美股尾市反彈左好多

NY 緊急狀態
原油價格 玩到科威特停市
仲問

你隻257神牛聽日開市即死

虛火都用黎打飛機?

乜嘢升先

好多人無睇weekend

買熊日日賺

最衰係有時真是先兆，一闊佬懶睇就走唔切

係淡友平淡倉，尾市先升2%。

lindex 咁多人睇跌

How to prove?

支持美女 pretty woman

直上3萬

樓

跌500-1000點

又擺熊過夜

應該跌2-3百再上返

CNBC Mad Money Jim Cramer 講架。

90%跌 10%升
唔係跌就係升